得啦林太我哋知你撤回啦 不過大家要記得記得五大訴求後面仲有句

五大訴求 缺一不可

香港人 加油